## MARZO

|Semana|Descripción|
|-----|--------|
|Semana 4| Esta semana hemos tenido la visita de un cliente para hacer un training sobre un nuevo cargador que lanzaremos al mercado. Uno de mis compañeros tuvo que atender al cliente, por lo que los casos que le llegaban a él los distribuyó entre otro compañero y yo. Aunque eran casos simples, requerían gestionar una gran cantidad. Además, como es habitual, tuvimos nuestra reunión semanal el viernes para discutir mejoras en el CRM y problemas recurrentes.|
|Semana 11| Esta semana comenzamos en el box, verificando los power modules y la modo 4 que implementamos hace un mes en algunas intervenciones. Sin embargo, nos llevará más tiempo del previsto, así que tendremos que posponerlo hasta la próxima semana. <br>Esta será mi última semana trabajando 4 horas, ya que a partir de ahora no será necesario asistir a clase. Para mantener un equilibrio y seguir con el trabajo, he decidido trabajar 6 horas diarias, de 9:30 a 16:00, con un descanso de 13:30 a 14:00. En mi experiencia, este horario es el más adecuado.|
|Semana 18| Esta semana ha sido la primera en la que trabajé 6 horas diarias, lo cual me ha hecho sentir mucho más cómodo. He logrado resolver numerosos casos, especialmente aquellos que tenía pendientes. También fui al box con un compañero para verificar los meters de los equipos que sacamos anteriormente. Sin embargo, viene una gran cantidad de trabajo, ya que uno de nuestros compañeros del equipo de SAT se va de vacaciones y sus casos recaerán sobre mí y otro compañero. El cliente quiere resolver 24 cargadores, realizando una asistencia remota cada día, lo cual será bastante complicado. Además, esta semana aprendí cómo escalar correctamente los casos a calidad y la forma de comunicarnos con ellos, así como dónde agregar los archivos correspondientes.|
|Semana 25| Al final, esta semana no fue necesario ocuparnos de los 24 cargadores, ya que el cliente nos menciono que aún no había recibido las piezas de repuesto. Por otro lado, la carga de trabajo se vio afectada por las fechas en las que nos encontramos, siendo semana santa, hubo mucho menos trabajo de lo habitual. Me dediqué a realizar varias asistencias remotas y resolver casos, además de proporcionar información sobre cómo actualizar componentes del cargador.|



<td align="center"><a href="/Diario/readme.md">VOLVER</a></td>